FIFA19 Ultimate Team討論區（136）1001開po啊

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

紅卡得 邊爐同 廢倫前鋒

肥料

多謝EA
祝福大家中好野

今week又白打 wl, untrade 全軍覆沒

有乜用

各位大佬
張TOTW 邊爐唔Qs比我留黎做SBC得唔得

SAME

唔得

差一場銀一，不過都收貨啦

唔夠銀1最高只會中84

sor 大家
唔記得開po，抵我紅卡中2張垃圾

呢隻我打算食張deadeye做super sub

QS 啪啪啪 QS 啪啪啪
真係開口中

今次打得小小得銀3
竟然有隻witsel俾我玩

最多俾你拎去做gold upgrade

我知，所以我先話收貨

上星期最高得81

人生第一次打WL 雖然預左會開兩張垃圾 但點都要console開
Btw 求集氣！

留名
Jumbo premium gold pack

小花係垃圾！中紅卡我寧願qs!

早知反小花

咁都收貨

巴打good game

硬吹又輸
當拎d卡做sbc
紅卡
耶穌仔
阿根廷st

屌我 blind x 2
一紅一黑

要as 喇，上次上紅卡werner d巴打叫 我都qs左

比samgor無限中出

銀2咋ching
有張84算係咁啦

慘
你呢集都係只會中垃圾

一隻walkout都無

我係入totgs個隻

想入IF BEN爺..好似futmas都唔會跌

有1，2球係auto block幫咗我
如果唔係正路會比你入到
good game

出晒81 82 ea屌你老母

好波 真係守唔住隻neymar
控埋龍都入

終於抽到第一隻100k既walkout
Eriksen

紅卡 3隻 有隻9字頭
冇玩西甲 quicksell

等出totw sbc 睇下會唔會有得抽番之前果d先

我禁區都入唔到幾次
有咩要改善

已經好過開81 82既巴打們

屌自燈
最多以後吹奏邊爐

我淨係識得屈燙射

銀1中84 Pepe
收貨收貨

白簡換黑簡
熱山換 rttf
邊個作用大啲？

Check 一check先發覺隻賓周奴值20萬，我當堂打左個凸，然後得啖笑

決定跟你買neymar同del piero

其實你d攻勢都好好，唔易守
我係sm同綠燈熟過你咁解
練多d就得

今晚英撚可能會出alli

緊係黑簡 仲洗問

好
有機會再打

真係唔差

紅卡中邊爐都叫唔錯

好

車頭相???

我屌.......用左成十幾個鐘打比d咁既野我

你哋個個吹奏白簡，以為真係差不多

其實差好遠

多謝EA

小花 電話佬呢

咪玩啦

防守stat同strength
仲有reaction
輸好多

耶蘇幾好丫

有冇人中紅卡Messi

我想問金2有咩reward? 唔係屋企唔想手機攞

If基沙文食咩chem好

直頭正啦屌

想中隻免費耶穌打下WL都咁難

兩包都係呢4隻黎既

我都中耶穌
正好換撚左隻聖誕zaha
話時話點解唔係半身相

普巴 簡迪 無野取代到 要試就古列治同韋拉

收到，即換

##x中咗兩張黑卡RM pepe

其實if fabinho有冇人會用20萬買
今年出埋d on99藍色卡 果度86平差唔多10萬

黑卡不嬲一出係貴架啦

尋晚一出已經有巴打買咗啦

d人j卡面嘛

換完普巴 已經覺得中場禁住打 簡迪應該都係差唔多感覺

紅卡又兩張84

中兩張if係咪算係咁

睇有無錢
UCL MANOLAS 8萬
IF MANOLAS 16.5萬
差唔多數值
我都簡IF全身圖

硬吹baby雲佬可以點用
又冇icon sbc換icon
ballack又要補成百萬

擺住係度先

用app開pack有一樣好，就係唔會俾假希望你

個動作好頂癮

unassigned items 多過 50張, 係咪開唔到紅卡?

if messi個價直插
而家285萬就黎平過隻cam尼馬

有冇巴打試過買唔到野
係咪我比ea ban咗？

YES BYEBYE SEE YOU FIFA 20

全部廢金

今晚出維拉利爾有乜人出

See u

卡叔

係咪會出基斯普
好想用
希望今晚出

個陣點執好？ 有十三萬 執前定後好？

買返個右閘先

Crespo + Rivaldo
未知今晚定下星期

比條女開真係好D 次次都係開到最尾一包中隻90
雖然就硬吹 但都係迪基亞 第一次抽到值幾萬既野

賣左謝拉特再講

我下次試下用條撚開

今晚可以用黎wl

咁我下次用左手開

我己經用條女開左喇，上week 左手 今week 右手 ，都係冇好野中

I know that feel bro

西左

91pires甩唔到手
想換kante/pogba

有冇CHING 可以比較下ICARDI 同 IF BELOTTI 同IF MANDYSUKI

隻nacho升左上86唔知入唔入得過?
定係都係入varane?

得13萬好難執....

考慮下轉西班牙防線連佢 賣返25仔出黎

再次證明
銀1中好野

隻右閘呢

個個都中紅邊爐 EA果然知全連登當呢隻垃圾

嘩屌

我偶像 除左氣差少少之外都幾正
我諗緊入ucl live nacho 定if 雞肋脾好

E2都係開垃圾 公平咩

有紅卡耶穌用

Baby icon
早d放啦

你樓上銀一中美欺

有150k 換邊個位先?

洛迪高

我銀1...最高個隻81

thomas
隻撚屌打防中成日衝上去on99

換走隻洛迪高吧

用緊icardi positioning同finishing高
唔洗佢扭波遠射既話好好用 搶點一流 頭鎚都屈

If文迪太鈍太慢 但角球冇得輸

打得咁辛苦得隻84

Bug 左 左
硬吹ucl卡華積

有無用白簡迪手足
搭kante/pogba好

Pogba

想問呢個要點攪🙇🏻‍♂️

If st沙拿 連尼加 雲尼斯達萊 多數玩直線同落底傳中

長配短嘛

聽星期銀1算

If hazard 定 普金Neymar

上星期冇打
今個星期是但打個銀一返黎先

五五波

屁馬

事實係銀1都一樣開垃圾

好撚嬲

Yes 試過

通常玩fifa個人會越燥

但岩岩遇到個叫Palermo xxxx ，PSG logo既玩家送左場美職比我 即刻覺得人間有情

決定送10場美職出去 如果有巴打要幫手就快入game

就係見Jesus 入兩粒 先打埋落去19 win
點知開82 +81

希望一百萬做到

話咗上e預咗開垃圾

Prime 應該唔得 唔會同市價差太遠

上集隻crespo 4，50萬有

如果crespo 1 m 搞惦應該個個9衝

用開hazard
打算換屁馬
數值差唔多
價錢都係
睇link

季尾廿零萬做，再祭嚟做古烈治

Ballack換blanc 點睇

5*SM 做skill move流暢好多
不過Neymar各項數值都差啲 尤其strength 容錯率低啲

係 我set左佢進攻時留後

換邊隻?定轉其他陣

次次派完彩一個鐘都執到堆平貨

賣auba換IF 耶蘇會否好不智
師兄覺得幾錢係目標價

除左阿朗 冇一隻可以取代5星腳

你貼完
下個禮拜唔會搶到

唉屌
同sam哥嗰下一樣柒

連登係咪冇人會用 RTTF PIQUE + NACHO
係咪一個慢一個矮

李華度唔見pro用，係咪太屎

你係咪on99 FC?

2* wf

我估百3萬多啲

唔怪得ea會出，又是出次級人撚狗

Soft ban要幾耐先解翻

唔係呀 我Ajax logo
唔知有無幫到巴打呢

剩係無幫到一個用河南實業logo 個名仲要拼音

一用支超一定係大陸仔

以為係你 岩岩送左場比我

隊波開始上唔到去 悶了

真係唔洗課比ea 正身做蘇金保 堆包最高得隻84

分身求奇做3格聯賽 中古圖 烏母迪迪

點解你仲可以咁有心機玩2個account

要課就課coin ban 左一了百乛⼁ 了
下年再打過

你課pt只會無底課落去

新工完左新年後先開始 呢家好得閒 感受0課起手

d錢係咪可以左手交右手

有條友叫mls free win正到

見過兩個mls helper

Werner 謝4調位full chem到groxxxxxka

撞都未撞過 淨係見過有人入場換真朗射死我

返緊屋企開packs 好緊張

英超有邊隻似摩迪 平平地
試緊if 巴克利 少少迪布尼feel 呢d

下 紅卡rating去到銀1就冇限?
上面銀1就中到美斯

你想主力德甲定英超先

開咁多個禮拜得隻紅金章安岩用

美斯場場都入人幾粒+助攻
EA用咩準則判斷佢係咪in form

我得lala同loazno

又繼續懷疑人生

最好中韋素

全部包最高84

不停輪迴...

86 波叔 同90 Keane
邊個打單防中會好啲？
本身用緊fabinho

睇event

係咪要一齊銀一

中過icon同美斯
好野留返俾其他人啦

加強防守
bailly>vvd
ederson>ddg
華西>walker
邊個先好d 冇wl打儲錢好慢

冇用的
試過

佢嗰期有promo pack咪出

vvd先

聖誕咪出

我無課 兼 無炒卡 比你參考下

同想求意見 方向

我皇馬幾隻都最少賺緊$1萬 每隻

係咪應該放

有冇人用過張黑卡fabinho

上個禮拜對過一隊有齊包皮 利雲 同簡迪紅卡既隊

勁嘅都算
有時d廢廢地都有靚紅卡真心葡萄

我抽得最好紅卡都係銀一沙拉
金3次次抽垃圾

VVD 真係好勁? 我而家用緊熱山 加azp , azp 好似好過熱山 諗住完左futmas 買vvd

Vvd堅勁

英超最強防線
vvd + 黑山

有冇巴打可以一齊刷美職任 贏唔到

對過一隊紅卡kante salah 上禮拜最勁個兩張中曬

我覺得熱山頂波好屎 一係就唔夠頂 一係就撻頭

我依個禮拜都遇過一隊
kante salah 包皮 vvd

上年玩division 見到有靚紅卡多數係高手 今年有靚紅卡九成係廢既

文迪行入黎幫手頂仲好過熱山 騰空個下2個級數 熱山我用過兩次都係咁 (第2次係untrade)

呢家對面有新紅卡我都好尊敬
放棄假期煲隻閪驚
我最多一日打兩三舖

上年要打足一個月
今年求其14w都有

Papa+vvd

銀1 駛鬼放棄假期咩 11W 輕輕鬆鬆

好勁

差電先

neuer hummels
德甲無靚翼
41212多d選擇

星期六晏就搞掂啦

11w得84？

11w都唔想打了
打親都勞氣
冇咩邊次唔勞氣
11w都勞氣
唔撚輕鬆

美職冇人肯送

今年有手有腳就有紅卡啦 點同

有無興趣一齊刷

加埋我

岩岩先search到個隊名叫 mls free

中場goretzka , if witsel, if Delaney夠做架啦，玩逼搶

我叫mls away win 瘋狂送緊俾人

Team 名轉哂做mls 123 同波3 咁見到同team名同波3 就開場 自入/對面自入quit game

條友到底課咗幾多?

點解個個都咁認真打美職

照贏佢老味啦

原來你巴打你
多謝晒

唔贏
打黎做咩

係咩上面先話銀1 中美斯

今日隻Bruma拎黎踢433正前/左翼有冇得諗

上到d3隊隊都係咁 點樣玩落去

id唔係ronnieyau黎

三張係味咪銀一

人生第一張icon啊

試下叫做mlsgift 用mkers波衫

邊位巴打係Give u win 多謝你

其實打得多就覺得冇乜野
人地用咩球員咪又係咁打

金3都係3選1，不過有兩次
銀1就得1次，已經係no rating limited

金3都係三揀一

入game 睇今個禮拜張紅卡係車頭相
重入左好多次都係咁 咩問題？

見到就嬲

你地邊度睇今晚出咩icon ga?

做sbc 都有人負評
係咪睇錯你開icon

見d top100最高開84

算啦，我理解星期四開垃圾嘅心情

crespo轉左prime del piero

勁到仆街 前鋒要有嘅嘢齊哂 6場14球

春藥期都好講

你老母ea,紅卡最好81,其他pack開10個最好普金CCC,我再一次屌你老母ea

想問下個倉爆左 紅卡包係會食左定遲下清倉就開得返

D3開始每3/4隊就有一隊咁
對面快左 模組大左 射波角度大左
更加練到技術 練減少出錯

想用Werner 佢幾適合我踢法
但全德甲又好似冇也選擇

垃圾ea

Kean 好似無人提 係咪唔好用 ？

又有得數銀紙

今日隻futmaz khedira抵唔抵做？ 84 rating做87
有無食評？

玩dr兩場都斷

呢度icon討論區

易做都知咩事

請教下
紅卡sane, grizemann
FB dani alves, pato
聖誕 廢綿龍
POTM Lucas
Untrade kimpembe
點夾埋做一隊
筆直得50萬。

佢係咪問緊keane

哩度d人咁奴點同
每日4場sb每週30場wl仲未計dr
當每日只係打8場 已經用左160分鐘
又唔係人人打機都咁叻 當wl22場贏11場 都唔輕鬆啦
打機應該係輕鬆娛樂 好玩令你想玩多d 而唔應該令你覺得打少左就會蝕左
上星期wl都冇時間打 而加先900/2000 打咁多個禮拜都抽垃圾 每星期為左果幾萬coins奴就冇動力玩

多唔多人換古沙華玩 ？

如果大家線上單人見到小弟 陣名:mls away win
客場可否俾我贏 我做主場會俾你贏

心態調整好重要
你要諗下條友拎住咁既隊都係D3
勁極有限
專心D 打嬴咪當BONUS 輸咪NEXT GAME

我會換，但仲差1張 上星期d obj冇做過咁濟

我以為意甲個個

DR係咁斷

開波兩球必入既中柱中楣
19射14中對面6射2中
最後2比2

換左lerma同lasagna

邊個係franwo 一見到我就退

個ser係咪lag到仆街

上黎應你咪Sam gor咁

其實d3都唔係好差啫

細路換佢驚嚴重downgrade

英超rw用if 馬列斯定普金沙拿好

差一個就換到

次次見到佢我都係主場 想送都冇得送

臨番屋企甩到91pires可以買pogba了

只攻唔守隊

[FF]下一隻會引起熱潮既非icon卡會唔會係ST包皮

我都諗咗一諗 Keane 係唔係icon

買邊隻換定換陣好?

大部分人打wl都係為reward姐

打機本身係為開心
如果WL冇reward
仲有幾多人每個weekend打三十場
有幾多人係因為enjoy gameplay而玩

你要留嘅攻擊球員太多，個陣一定好性感

唔少人都冇打足/轉登降division

有無巴打玩角球 英超邊隻開得好
係咪睇crossing/curve

而家無reward一場都唔會玩
諗返唔知點解以前會玩division

唔該哂巴打 應該棄PATO了
是開有隻FB PATO加HULK紅卡 兩隻中超雪下
換廢癲先 thanks

多數人都係為咗儲自己鐘意嘅球員玩
啲game play咁閪真係好難enjoy

雷哥都係我人生第一張icon,不過係fifa17（當時用左排勁後悔）好彩可以賣

我上年第一張都係砌雷哥

德甲有錢 買reus bb打cam
仲有tif werner

巴打呢個陣啱哂我心水 我都有用緊silva + buffon

費甸可以轉邊爐睇你筆直

龍門oblak 保方或者法國龍

上集嘅用途係黎連牙朗

上集雷哥d low driven笑撚死人
今集健康射應該岩玩

你Marcelo換佢實down啦
我換佢純粹黎夾CHEM屎忽痕換下條後防玩下

請問會推薦我keep Firmino 定PATO多啲？
因為用咗幾場firmino 都失咗蹤。零貢獻

集體中伏

覺得佢鳩BAM好過健康射OR LOW DRIVEN

搭單一問
Oblak 洛里斯 保方 if艾利臣
點排？
唔想用迪基亞古圖斯唔知用咩龍門好

想知紅卡 有冇得留 PACK

Firm咗？最後邊兩隻？

賣左兩張icon 加本身130k換到陣了

琴晚拿卡係咪國家黎？

入場轉41212（2） 原先用馬列斯+walker
但mahrez 打cm 好似麻麻 轉用james 會唔會好啲

De0808送左2場俾你啦

用開alonso斬

我自己試砌就放棄咗兩隻先搞得掂

見樓上好似話基斯普+李華度

firmino要擺攻中喎

咁我放錯位了 返去再試下陣先
Thanks

琴日先對完我隻wo

anyone mls?
留tg

Franwo下場撞到 送翻一場俾我ok?

到底抽到牙朗美斯/icon係咩感覺

Mls away win 巴打？

隻FB PATO開始有d尻
250k 有乜ST推介
要快同有頭

有冇人係d1 想問下你地用開遠射定猜入去先射 我而家下下猜到入去就多數中柱 唔猜入去要睇下對面玩龍門玩到醒唔醒 隻game好似唔encourage玩家造波咁

要問猩猩

同你踢緊

多謝巴打送一場 下次你容場比你贏番

giveme mls

見到mls away win

Tg?

屌

如果你見到有條友傳波比龍門之後射入自己龍
嗰個係我

中岸水手會徽

仆街一陣4月先出
只係想要隻屬於自己嘅處

會唔會係另有其人 我個隊徽係大阪飛腳

個個都係咁

開心到噴汁

我其實都想贏
拜狗會徽

奧蘭多海盜會徽

我中岸水手

冇感覺
上次中sif 雲迪克high d
起碼吹得用得
張baby 雲佬淨係可以做肥料
用住先都唔得

我大阪飛腳

隻Bruma打st做跑狗?

有無巴打呢個星期打DR好lag 好delay, 有無解決方法？ 轉連線地區server? 求救 完全玩唔到

應該唔只我一個用 mls away win 做陣名

我都用緊

啲人叫usa away win 自己抽到主場就走場

我見到啲人主場都搶我波我咪送個勝場俾佢囉

頭先見到個曼城會徽見到我係客場就走場 撞兩次走足兩次

尤雞用黎打CAM定ST好？

諗緊買唔買朗甸91

如果今晚出普巴

我走場走到俾EA強制退出
有冇巴打可以救救我俾我贏番幾場先

撞唔到你

pogba都未必做
實會if

可能我英國撚

更多巴要砌icon功課隊了

屌 尋日打6隻icon 加5隻if 呀，d6炸，不過條廢西俾我絕殺，屌加得20幾分，ea 我屌你老母呀

你咁多錢，買曬咁多隻icon逐隻寫食評都得啦

ICON一出一入 廿萬稅 不了

我都係

其實係咪晏就時間買人最好

睇下同隊除左C朗有咩人
有Cruyff/Ronaldo 就尤西Lam/Ram

Baby icon 應唔應該放？ 我張baby 謝老4 一晚升咗六萬

st

我玩41212 無翼

st 7chem 朗癲打cam 全game最屈

講真 你個隊其他位太弱
除非你技術超班
否則將全隊升到1.5-2m左右水平
（平均每隻人150-200k)
先再玩心頭好（謝拉特）
慢慢爬dr同wl賺錢

或者好似我咁
成份糧送俾ea

ST C朗+真朗 ,cam尤西
ST C朗+尤西，cam Cruyff/Neymar
其他情況尤西Cam

你想講LW 細哨呀？

icon 41212 好少見
雙朗st
cam油雞/比利
cm 古烈治
cdm 韋拉

咁另一隻cm用乜

馬圖斯，波歷克

阿士東維拉會徽mls away win邊位巴打?

yes 更多巴大把coins

ballack?
再唔係加隻普巴都夠

我Own goal都失敗 好柒

AA9skillz 推介Kante
Reddit公海推介 Seedorf/Matthuas/Pogba/Gerrard

88西多好撚勁 好爽

我直接用呢隻打ST

更多巴有30m未

今晚會出咩呢

kante
不過會用kante打cdm gullit同vieira打cm

futmas之前都話有20m貨
你話呢

完全唔出奇

上集都係 一出即整untrade

我覺得反正有隻H/M Gullit，一定俾Gullit Balance
另一隻用M/H人 好啲，keep住6個人守

lihkg mls 1w

我會用h/m h/h m/h 咁樣

試下 LW細哨7chem打CAM先 不過都幾貴

搵到啱自己既球員好重要
PSG三箭頭fit曬我打法

有冇巴打紅卡從來冇中過好野？

好撚勁
4m濕濕碎

我 冇中過高過84

你會覺得貴

估下隻英撚先啦

最高85

打足咁多個禮拜最高86哥利斯馬

walker /就爽

Stones

我估stone walker

呢度冇人d1??????你地打法係點 而家就永遠卡係上d1嗰幾廿分 贏一場就輸一場 就算上到都會跌返落去

bruma咩評價

我，最高84, 仲要係用唔到嗰d 84

反高潮出隻dier / James Milner 都幾過癮

你地刷mls係點刷

持家有道 唔大洗

Walker 冇20 幾萬都玩唔到

抵架
用完就知
身位速度扭波射波全部都頂級

thx

歡迎加入吹奏細哨大家庭

係咪有巴打刷緊
你地點區分 人地送場比你定你送場比人？

張伯倫 阿里

上集一出就吹緊！

窮撚只玩得起89 唉

89都唔算真係細哨
起碼91

睇名 有啲人叫mls away win

邊個前鋒好？
定用1m買salah？

仲有3場贏極都贏唔到

呢度起碼有4隻prime 癲奴呢

5 左真奴

改個名做MLS AWAY WIN，姐係叫HOME果條友讓你比AWAY贏

對手次次都打真軍，未試過比人讓。
見過幾次有隊名係咩mls last one win pls之類就會own goal走場比佢囉

睇下撞唔撞到啦

都係個句 儲多少少

咁佢都可能抽到away架豬

李華度你會被人mark死隻左腳

有無爸打有呢隻食評？

trade得就梗係換過隻 冇見過人用呢隻

仲有4場啊

自己諗

見到啲默契值100就知想打真軍

場均3球 勁到裂

成日都係我派

真？

Metoo

人人有功練

都係賣左佢算 無乜錢
換番我依家想要d球員番黎

C7張otw升得未

搞到我都心郁郁

偉拉角球好屈

派到而家收咗手
起碼有30場
我自己一場都未贏過

巴打我見過你 sor 我個陣get唔到個意思

見到疑似想打真軍 我會即刻走場

我見到佢一開波就暫停我就一定走場

之前見人用得好勁 自己買左黎試 完全唔識用 有冇教學

張紅卡無半身相

見撞到唔係就唔想開場 比人換icon尼馬屈mls

認真打啦

同佢死過
換3隻icon同佢揪過

韋利黎...

Ea真係唔記得左d halloween scream架喎

想問下上年有無sbc 係之後會用到萬聖節人架？

st呢三隻一定係vieri

90會唔會快啲啲？

Totw hernandez 定 varane好啲
我見stat hernandez勁d 不過varane好高

利申已有拉膠 25圖

prime個隻多好多trait

varane for sure
唔係pace高就係勁

笑左 對面條友換三隻icon入黎輸左俾我
雖然係十二碼

屌 又抽垃圾

如果對面陣名冇特別意思都係走場算

終於搞掂 隻野幾勁

恭喜巴打 我仲有四場

打兩場MLS都係對手死唔斷氣既
仲有車比個車仔香港巴打追和衝cam

Vieri可以拖住行跟住射掛網的

對過 一般中堅根本搞佢唔掂

但對住拉莫斯 里奧真係出事

食完飯送啲出去

有冇基迪拉食評
會唔會太慢？

返去開埋儲落嗰20pack算

佢對住我隻拉膠 屈到仆街 搞到我要換if bailly

垃圾

今集速6字頭都還可以 5字頭真係望都唔撚望

唔係掛
拉膠追撚住隻偉利黎屌
不過一比偉利起到腳又真係入左7成

意甲除咗gomez之外冇隻好
EA

隻右中場好過大盜

慢唔緊要，最慘係體力

成個月冇開過walkout

3* skill 2*wf 不了

想問scream查漢奴古好唔好用 佢好平同埋shooting好高

大盜如果有撚開sm好撚勁
佢d sm又係唔知點解大大份都好撚smooth

邊個係home win 求一場win

Jackie carry u 感謝你

信你仨巴
就買vieri

If jesus好唔好用

第一次用大簡
好似小朋友追住大人踢波咁 好辛苦先解到圍

唔值

以為講緊卡利祖

今集唔洗咁快 比較似樣

傻西就算啦

用緊SIF Suso skip曬兩隻右中場

多謝ea🙏🏻

紅卡抽返黎 諗緊放唔放落2隊

呢隻如果唔係自己用緊紅卡balde 7 chem客串緊都會做，強化版verdi

衝頂 食身位贏晒

3*腳 唔敢用

Prime食咩chem好

撚得掂3星wf ok既
入到巴西
入唔到英超

hunter
你地唔好吹奏住
我差200k先夠錢買

食hunter我覺得已經夠哂快
同埋佢護波勁到仆街 身位又夠 射波又係成日入d誇張波

仲爭1場mls

好想將zola 換細佬
快d出sbc

cls

公平咩

我轉貼咋

Cls

我覺得今集綠燈佢勁左

痴線

Homewin巴打求win

大家覺得442 if laca if auba
定4231 2黑白簡迪 單箭頭if auba好

Dlllm x 巴打 感謝你

岩岩賣左隻90走，成日心思思想up上去，見唔差得多直接up算

3就世三 普巴 馬列斯

你上二班未呀屌

Balance 66 護球都勁？

三班頂磅都夠掃場啦

熱撚到咁點買
我4班追到上3班

9點開始送比巴打們 一陣改個陣叫lihkg lms help you之類 祝大家好運

想問下Campbell會唔會勁過sif vvd?

上二班驚比估惑殺
上季係大力季初兜大圈追到而家

巴打們今個禮拜張紅卡係咪冇全身相? 見上面貼果啲都係車頭相

有無英國撚晏啲幫手刷mls

見到d撚樣 佢認真打 我又認真囉 大家拎隊MLS比試下幾好玩
點知輸緊換隻美斯出黎
好在我都唔輸蝕
換夠普巴 包皮 同 美斯屈鳩佢
狂輸都唔走場

冇睇過數據啊 不過用落好過crespo

咁玩得嘅都係想贏波拎隻mvp，點解要話人撚樣

送到9點半

呢度d人成日屌人認真打
純粹想拎卡唔通仲hea住玩咩

刷下咪算 輸兩三粒 比我會揀走場
可能我時間少 Sorry

我輸波先我都會即走場
頭先入到2:0 對面追返球仲要衝cam
拖到12碼比佢贏埋 一場踢成半粒鐘

有咩方法唔中柱 呢家場均中5-7次柱 已經綠燈 補射都射柱同眉
禁屌唔入 比人一個反擊就入左

輸第2粒我都會走費事嘥時間，咁有啲人可能真係覺得追得返呢，輸緊積極咁踢冇乜嘢，明嘥時間9鏟的波慢慢磨嗰啲就真係仆街啦

尋晚打有d隊明知唔夠打
追平先走場
笑咗

如果出華拉尼要祭卻奧斯同屎獨了

換左依家個陣打得舒服左好多
之前88pires 87柏金 難打到嘔血

futmas icon sbc仲有幾多隻？

9隻

Pires好難用

d4都係咁輸 唔想玩了

追哂成個post好似都冇乜拿卡食評 諗緊砌唔砌好

有無人用緊SIF SALAH ？
利迷表示唔太識用

Ps 上一手係if Ben

有無方法可以用Icon/IF卡玩單人訓練?

我做少左個任有9張
即係仲有4張

屌自膠
睇錯swap deal

ICON應該仲有兩隻，傳李華度 + crapso?

做日住有租借 麻麻

打WL輕鬆好多

ducan if untrade x2

不如比多幾萬買張黑卡

隻Duncan好似都唔差就咁睇

真
買到if我廠鋒線 j到出血

但2隻 hold住睇下今晚sbc 用唔用得著

如果有100萬 有咩ST/CAM介紹

如果放左享利可以點upgarde全隊？預大約800k
本身都儲緊錢換sif ccc尼

做左keane

終於做完mls 多謝咁多位幫過我嘅巴打
宜家改名做 mls give u win 回饋社會

唔該晒巴打

柏金90

唔洗 不過啱先有人送埸比我點知得95$

玩緊張卡
幾正

打5輸4 唔玩了 bye

依家廢金有咩好炒? 悶悶地想搵野snipe

你哋就好，我喺外國無人同我刷

做 loan 玩下當買過算

仲有人刷緊？

我炒即日鮮84

玩兩場賣咗 利撚有愛都保唔住

我就係積左好多84平手係度，琴晚 2點前d西甲上晒衰貪心無放

futmas玩84係咪要估埋開咩league

好似個個都話垃圾
有愛 ?

獌狗買黎拍博格巴

有冇90 李華度食評 打CAM會唔會隱形

mls 11人都幾好玩

屌你 好撚過癮 笑撚死

死獌狗

Ok 嗎 有啲想做

打CAM用柏金 真心正
唔係咁岩買到都唔知咁好用
李華度單腳仔

Mls 做唔到都無問題, 個倉已經大把 supersub level 球員

重點係？
Btw個speaker攪咩放到咁

兩邊用美職玩 又幾過癮 似真係踢緊波

我都係因為愛買
屌 好想長用 但真係好難用

呢度個個都月供 個個都icon陣緊係覺得”廢”啦 用緊佢升緊d1 keane係唯一一隻永遠係防中位幫我阻人反擊既球員 次次都岩timing岩position 好好用

睇數值我又覺得真係麻麻
不過人人手感唔同

我都係第一年玩 我覺得要唔好貪心 啲價過一兩日就回一回 炒波幅就夠

d 84公廁我 3500-3800入，4400-4500無放，諗住搏 5000係咪太大貪 我呢個目標range 好似做唔到 day trade

要中獎個幾隻先有5000up

派完彩買咗manolas 仲有9萬 應該換邊個位好
入場轉4231

隊隊都叫mls please help
佢唔換人 我唔換人
認真玩下幾開心

唔諗住解美職任 諗住送場數出去 要點做

比佢入波 然後你走場

開波 入自己龍 走場

係 似真係玩隻game 冇得健康

係咁送緊win 但無人送俾我

點先知係巴打

諗住送5場跟住打返DR😂

你等5000個陣我已經炒左兩轉4500

你係度叫人個squad改某個名
岩名你先入場lo

就lihkg runjai

21:55開機

輸2球就走
佢一換icon 我就換哂3隻入黎片過

今晚得唔得呀巴打番緊工呀

係咪走得太多場 依家一走彈埋出ut...
仲差2場

我可以

依家開機 名MLS HOME WIN

咁今晚夜少少掛 4500, 聽朝起身買番。

依家呢d時間又無得入貨，好悶

多過20碼好難傳

係咁用伊巴 健康

r1+x

唔關事
本身堆球員傳波好差
佢又傳俾我 我又傳返俾佢

基奧雲高都得

奧巴美羊 定IF 耶蘇？

巴打們今晚再幫下手得唔得

[member]#@_@#xm #@_@#xm 咁平，咩聯賽[/member]

aguero

咩都禁下

我得

Auba

如果你地撞到一隊基達菲
squad叫mls for win
個隊我黎
係度講聲我讓場

今晚開機再幫10場
希望撞到巴打們

想問if Robertson 好唔好用

玩到發撚左神經 好好笑
贏緊3:0 自己走左

我要今晚8PM左右先得閒玩

下晝紅卡開咗兩張垃圾
返黎開埋淨低嗰張中耶穌仔

用icon唔可以淨係睇數值 張baby blanc望落都好廢 用落又係兩回事 呢張keane都係一樣 你當佢真人加度素咁用就perfect 但當然有錢就索性用baby blanc算啦 呢張野真係好怪

原來大家都係輸一粒就走場

屌你老味仲叫MLSlihkghomewin 你係home咩?

If Robertson 抵唔抵買
200k買隻閘有d貴

唔好盡信
呢個世界太多自私撚

blanc反而我覺得d數值幾勁 要有既都有 仲有身高
用落又係正 keane未用過唔清楚了
係見個個都話唔值+廢only

睇數值 pogba唔知勁乜

買完用落覺得麻麻

我覺得可以等下 一出英超左閘就大跌

開始了
改隊名做lihkg mls 就讓比你

真係好多自私撚 讓左10幾場無人讓我

叫home win唔係home就走
叫mls me win啦

試下佢張Loan 就算整左唔岩用遲下做icon sbc都得

我馬體主 切爾達主 做波衫

好撚慘

pogba體力身位pass都勁 遠射都唔錯
仲要黑腸大大舊

你地買完會唔會tune 陣

較左

拎住lihkg個名黎招搖撞騙

THANKS 讓左我一場

我都係
巴打你咩名咩衫
我著主埸利
互相讓下
岩岩讓左比個巴打

月巴入波？

阿古路好屎

皇馬

一般 唔算勁
係英超搞到個價咁

唔係你來?

普巴個價又上返 等聽日wl賣9佢先
領隊用緊daddy容不下條nigga

我係有隻蝦個球會 著巴黎波衫

我認我垃圾

唔記得你波衫
總之朗尼入波

不考子

體力 身高＋力量 passing 護波 sm wf
係衰在防守stat同agility低
得cm位最發揮到

on 撚鳩咁你唔好玩囉，輸波輸唔起

四十二萬買左

佢個workrate好流 佢擺明係H/H

柒到仆街 見人一開波打真軍換3件入黎
我換隻icon第一腳掂波就比人鏟到傷左

耶蘇仔 一日由22萬升到上26萬

我贏左佢send黎 reading f?

KANTE又上番44萬先癲
諗起BF 36萬都冇買到

又見到隊mlshomewin
我主隊
又睇下佢讓唔讓

好 發覺叫親home win都係班垃圾

有咁勁咩其實

明明og好簡單 啲人又搞到好複雜

想買coin, 有無推介

應該唔會呢兩隻掛
仲諗住佢聖誕會出隻勁icon益下大家

佢擺明講緊send比你個條友喇

走位世界級

reading f

又撞到自私撚

我知，屌緊send 比你果條友

諗緊如果有1.2m
升88raul上prime先定係買baby blanc先

我見呢個名讓左好多場
自己改呢個名開唔到波 d人狂走既
4場win都係打真軍

我啱啱遇到， mls home win, 佢讓左比我

其實場場都打真軍咁濟
係撞到巴打讓左幾場

唔好意思 我reading f

已經讓到俾fifa彈出去 都無人讓一場
用10幾張合約就睇到人性

對唔住巴打 我認錯

佢先入一球 我唔走場 追返球
佢換基沙文入黎
我又換隻卡吐入黎

HKGFC有無上呢到
gg

DYBALA 值唔值200K?

比佢屈健康射

多謝巴打 我改左homewin你主場都照送一場
食左廿幾場contract 我都送哂出去先

岩岩dr打呢隊

跟手佢仲換埋dybala 同德甲防中

我張美欺呢

你係邊隊 咩會章

我對prime真朗

最尾兩場有2個分別係意大利 logo同波衫既幫手 唔知係咪巴打 唔該曬

送埋淨低嘅合約佢

曼城章同波衫

好了 送完

打DR🙊

沙拿打cam明明數值好 但無右腳真係差d
重點係爆炸頭真係好柒

屈死你

雖然差唔多個個都有 但都想收負皮 一路唔捨得買黎用

我自己尋晚深夜打，俾人讓左2場，自己都讓返3場出去
希望大家都咁啦

用多幾場感覺好左 唔可以好似Maldini Varane 咁Block
要上搶痴住對面唔比人轉身同起腳
模組細好易輸first time shot

有八萬幾fifa point想點都得啦

仲用邊爐

我曼聯章加曼黃色個侏

換ICON前鋒
龍門換埋DDG?

一般料咋喎

屌痴撚線岩岩先見到8萬幾fifa pts

搵唔到對手 想刷MLS

送緊場 改左名free win
仲有12場合約玩

搵對手唔難
搵到隊有品既先難
你話讓 但又反口打真軍

完左futmas買隻ddg算 頂alisson唔順

花式曬

仆街已經改名叫free win
作客開場唔郁 比人入左扭我屎忽
幾想換人打場真軍

8萬幾pts小課

sif cancelo 升得超快 一日30k

6千幾

EA死ser？

想問大家打dr有冇button delay

有張硬吹

一時時

不過我唔係喺香港，不能作準

有呀
琴日打左幾場，係禁區入面係咁禁正方都射唔出粒波
係咁禁禁撚到變紅燈射

應該愈升愈有 除非今晚出futmas walker

唔識玩啊 第一年玩 好多野都唔識 一開始蝕左好多

prefect link c朗 點出都影響唔大

沙拿同馬列斯可以點樣共存

屌我個名home win 撞away win

mahrez轉返做rm就有7chem啦

有無巴打想同我打下？ 交流下

沙拿都係Rw

之前都撞過 我alway win 但我讓左

你頭先係咪邀我？
我覆緊msg

kante
icon st
gk
lb

我意思係mahrez個位由rw轉做rm

我輸一球就走算

有沒人刷MARTINEZ個任務
爭兩場

好多真軍

場場都作客，點home win

決定人讓我一場就送番場比人

好煩膠 明明大家都係為左刷 但打真軍
入黎換人個啲起碼都哂佢張合約先

見自己home win係away就走 屌

我見到hkg先讓

連唔到EA嘅

我改返先

-5

仲差4場

撞到hkg

見到好多hkg

撞到home win 邊位巴打

我應該係

If張auba用落勁過普金咁多
一倍價錢抵比

賣左隻SALAH 存錢買ST版 輕鬆

有冇用美斯既巴打分享下你隊波? 唔用icon好似無咩人腳連

利申 唔係抽中 TOTW唔好負皮

屌送左5場自己未撚贏過

要用哂上面係咪唯有咁？

唔知係咪讓左你

1chem點用

你係咪熱章？ 應該係讓左

我set左linhkgMlsAwayWin

我蝦章 但無人讓我

Thx ksi 巴打

熱章應該我黎

美職聯個任務要打6場線上單人模式姐係打邊一個?
打TOTW同單人賽季都無計到

冰島章係我

轉左做lm有5chem嘅

感謝巴打

今晚出futmas Varane ok

屌！

Walker啦 英超陣右閘得walker用得落手

IF Jesus 250k

你地又打擂台

隻game係好撚唔鐘意我
頭先成個手掣飛埋牆

返去刷埋果三場先

我都係6chem ja，個心形住形住

咁其實我都中咗2次柱嘅
不過臨尾嗰吓高圖咁都救到真係冇嘢好講

又見到自私怪
mls home win
見自己作客就走場

睇怕都係Stones / Alan多

人人都估佢跌 點知佢又升返 cls

SIF CCC尼咩事係咁升

啲人隊波叫mls
入到去係正常陣黎
咩心態

英超陣papa+vvd夠我打成季

我都係咁
讓左好多場喇

仆街 見到冇打hkg 但自己響away
走左會唔會好仆街

有一個羅馬 又話away win
換啲c朗 icon 入黎 入完佢一粒仲要唔走

係away就讓

Allan 賣身家做

我寫away win 係咁撞到home win

英超cb 歐霸papa定普金華湯根好啲

我差一場搞掂 mls home winhkg一陣放10場

Papa

兩隻可以出哂嫁喎

我好似撞到你

Otw papa

乜都好
出隻西甲就得

出mendy先啦

我一間都幫 隊波叫lihkg help you

我依家幫返你

點解個個都咁想要mvp做super sub真係勁咩

好撚多duplicate閃金 幾時先有upgrade sbc

有好過無
同埋真係幾勁

唔使錢咁既數值喎 差唔多既sif lozano都要50k啦

Super sub左翼有咩推介

做得咁辛苦

幾勁
不過純粹儲圖鑑

有pace 有shoot

個零鐘搞掂啦

我都幫下巴打 拉素章拿玻里衫

送左十幾場 先收得番三場

sif vvd 45萬

mls home win係咪頭先撚人嗰位巴打

華拉尼洗唔洗放左先

訓醒希望見到futmas walker/Robertson

迪比亞路真係勁 傳啲波毒到

Papa otw 85k

痴撚線

連登有愛 但未返到屋企，夜啲仲有冇人會送

難得homewin主場見到條友mlslastwin
都唔知係咪fake9我

舉手都升到70K

Dembele

係咁同自己講不了不了
但最後都係忍唔住整左張拿卡

唔玩了 賣acc pm

我買左張
都好好用

聽日WL嘛

人間有愛 好多巴打會讓 入到去本身係比佢入波然後我走場 點知佢自己入完自己走

唔好咁啦

yipfung 我黎幫你架

成日見到呢啲 送左30場先有人送1場

英超真係出就寧願佢出左閘，if Robertson 夾硬上神檯嘅，右邊walker mahrez 標準裝備咁滯啦。

送十場 有緣見

自己見過最平4萬唔洗，唔係好耐之前嘅事。

特別版 一手西 忍唔到手
原本都係諗要玩個陣 買張if就算
因為整完最多都係做sub

唔理了 拿拿聲試下用先

訓醒無事繼續玩啦

仆街了，唔知係咪quit太多次ea單左我出ut

搞咩冇玩兩日 個市升成咁

你要打返場真軍先 唔係會繼續彈

我都係
蝕左場

請問下呢個陣可以點執

刷左3個鐘得3場

不嬲wl都會升

你而家search 我送10場 你一入個畫面係咁禁confirm cancel咁樣

真係唔信EA唔出英超左閘 九成文迪 OR iFben yadder

舉手上星期買先4萬

放 baby blanc 定kante 好
定其他icon 好

英撚鳩估
Shaw
廢碧
張百倫
華迪

5號鳩估
華拉利
馬昆奴斯
Allan
包列斯達

聯賽
德甲 bailey，Lars bender
西甲 trigueros,卡叔
英超 魯迪加，飲水，豬腦
法甲 lucas leiva,alberto,lulic

Carzola

neymar/hazard
mbappe
icon

Home win啲撚樣 可以整到我死機
卡住係回到比賽

搵到隻好抵入但冇晒本

而家個勢係咪唔會再有機會出到干度
冇睇到個表 干度真係搵唔到野換 除左ICON

大家PS4測試連線速度係幾多，我平均4-5十mb, 打DR終於搵到5格，但打打下都成日窒同快慢鏡

歐聯HUMMELS GOGOGOGO

用wifi連

淘寶幫到你

依幾日d 特別卡d 相係咪成日load唔到?

我有啵邊隻

巴打有介紹？

我幫你入 講黎聽下

屌你老母垃圾閪game我真係唔撚玩
等陣直播qs個club

都真係抵入

lm

冷靜D先

屌你話明home win就尊重個遊戲規則啦
一知道自己唔係home就走場

明明大家肯幫就好快完

專對付自私撚
你守規則 我讓
唔守就同你磨足90 甚至120分鐘

左右閘本身用緊marcelo同lala, 除左icon有咩辦法連到sandro同walker

跟咗5隻玩下

得返91蚊 今晚冇貨出既話可以唔洗開app

我未見過佢去到同rating最低個格

有個人已經換左但開場打真軍 是咪on9

送5場比有lihkg既巴打

我打緊 名係MLS away win

祝有送場既巴打 一生平安 抽到好野
我都送返十幾廿場先
Btw 有啲撚樣真係好撚狗

馬列斯
賓拿迪亞
施薩斯尼

如果出西甲/高rate futmas應該岩使

成40隻神器仲未出到

留名西甲又撚狗

撞到HKWTF
KSI章兩次
好感動

有錢我都入10隻

same

幾錢入

佢換一個 我就跟佢換一個
佢換哂3隻
我又換哂3隻

香港人

幫到就好
見到隻scream小豬就應該係我

頭先見到你

IF Jesus/Kun ??
見兩個差唔多價錢，純粹問吓
冇$$入

好野阿開角球頂波都吹我12碼

kun>>>>>jesus

用番包皮係咪一定唔得，為左用walker，包皮換馬列斯係咪唔值

走位jesus好啲既 kun健康好多

溝下貨 呢隻我就係9300買完10750唔肯放

轉左名做mls home win
暫時得我送比人 到我抽到home打個啲都認真撚

班撚樣係咪on9 唔係咪自己入og走場搞掂囉
打真軍做乜鳩

我即係走場廢時益

Thz

轉番名做away 統一啲

中大ronald lau thx

Kun食張Hunter係咪已經解決到？

依家9200入唔入得過

德甲cdm 韋素定delany好

琴晚9900-10200
前晚9100

zakaria

好多巴打都好好人

冇做到

9200~9300入咗幾隻

兩隻差唔多
韋素高

仲差兩場

隻聖誕 拿卡有冇人用緊？ 如何

唔好做 買if好過
除非你好撚有愛

都唔出奇 三隻入面多數得一隻係出名

普金 拿卡 用過都幾順手 唔知呢隻如何

Thanks 遇到你

cuhk rugby

食屎啦d人改home win做客就走 狗撚到

有種撚到我24號EA我同你搏命

差3場 要做埋先有得訓

用緊pogba+matuidi 換唔換bb blanc好 有錢就身痕

其實個倉有卡既話 平過張if 好多

終於做完
多謝HKisnotChina

香港人啲劣根性出曬嚟

換
blanc + kante

班cd rom

唔駛客氣

Blanc + pogba 應該都唔差？

唔執輸係香港人精神

做完
送多十場比hkg算

reddrop fc dllm
我away 你又認真打

我覺得守嘅話一定blanc+kante穩好多
雙防中一高一矮
kante負責鳩追住人
blanc負責頂波，攞對長腳截波，bel開人

比我贏好無 我係拉素

大家統一啲away win算啦
岩岩對面home win唔知點走左

做完跟機送埋啲contract

Chai Wan United係咪你

條rule唔係我set
我都逼你唔到
你咁樣係自打嘴巴
唔係唔執輸

算啦 認命你抽到away

下場俾返你 有運抽到既話

我大大個名叫mls home win og
唔想刷就走啦入到黎同我打真軍

啱啱嬲嬲地打到120分鐘絕殺左條撚樣
嘥晒啲時間

其實個名打away win啲人會唔會讓架
場場都away

遇到呢啲人我直接quit算 費事晒時間

Pogba 硬吹，係換就換matuidi

唔讓我就打佢老味

終於中主場啲人又走

lihkg嗰啲都會讓
其他啲仆街就好難講

呢個世界無咁多有品德既人

差兩場

宜加淨係一樣squad名先打

邊位巴打

牙蘇
pogba換kante/高防中仲

好波

HK is not china好似啱啱喺度幫完d巴打

唔係我嚟
我club name 無 space bar

Cuhk rugby on99
多謝你寫away win都讓我
本身諗住你唔讓就我讓你

屌打支那仔人人有責

Thx sno 巴打

差3場
繼續撚狗撚到2點

是咪總有好多巴打未刷完
我尋晚認真解完了
可以盡下綿力
名: lihkg u win 69
有隻mls前鋒就我黎
我見到個名有lihkg先開始

又到2點發達時間

ching打cam?

多謝巴打